洋紫荊真係演繹咗香港嘅宿命

本土+外來結合創造奇蹟
可惜花無百日紅 得一代 無得繁殖 無未來
連個名都畀人改鳩埋做紫荊花兒

咁咩花演繹埋佑？

Haha

Show Block User - Martin666

Ed

艷紫荊是洋紫荊（B. purpurea）和羊蹄甲（B. variegata）的雜交種，因花粉敗育而無法結果。

艷紫荊的基因池受到侷限，這也是艷紫荊對病菌的抗抵力較弱的原因。

屌你老母唉唔怪得香港淪陷後咁多災多難

宿命就係不斷被人誤會，你呢個回覆印證晒......